2018世界盃決賽指定兩支國家流出

巴西🇧🇷vs阿根廷🇦🇷

今年撐呢兩隊
長追追到入決賽

包神
大賽次次都見到你

包爺世界盃前哨戰心水：

維多利亞盤
2.5細
波膽0-0/1-1

大賽點可以冇我去指揮邊隊贏

今屆諗住汁幾多

幾千蚊啦 今年easy汁

書包我屌你老母呀

屌
買撚左維多利亞
屌你書包

維多利亞molamola

下半場2-1好冇？

BOOM

輸包頭場已經咁猛 手足今舖發撚到豬頭

我要2-2

阿根廷外圍賽咁嘅樣 驚佢連分組都出唔到線

巴西 阿根廷
巴打你坐左幾耐啊
得閒約出黎吹下水

今年就係佢兩隊決賽組合了

包爺世界盃前哨戰心水：

維多利亞盤❌
2.5細❌
波膽0-0/1-1❌
R1 強中堅p
R2 奇真p
R5 愛馬劍p

尼馬😇

尼馬好勁 友賽踢到識飛..

書包 我屌你老母

哇 好耐冇見

轉咗工未 之前唔係做19公務員廿幾k咩

包包又燈💡

Strong post lm

屌，已經買咗阿根首名

又贏啦 d對手咁廢....

燈唔燈到巴西

有豬包無窮人

你條垃圾仲未收皮

書包同盧XX 又帶各位連登仔致富

包爺世界盃前哨戰心水：

維多利亞盤❌
2.5細❌
波膽0-0/1-1❌
R1 強中堅p❌
R2 奇真p
R5 愛馬劍p

包爺世界盃前哨戰心水：

維多利亞盤❌
2.5細❌
波膽0-0/1-1❌
R1 強中堅p❌
R2 奇真p✅
R5 愛馬劍p

包爺世界盃前哨戰心水：

維多利亞盤❌
2.5細❌
波膽0-0/1-1❌
R1 強中堅p❌
R2 奇真p✅
R4 莫雷拉100%
R5 愛馬劍p

包爺世界盃前哨戰心水：

維多利亞盤❌
2.5細❌
波膽0-0/1-1❌
R1 強中堅p❌
R2 奇真p✅
R4 莫雷拉100%❌
R5 愛馬劍p❌

Dllm

包爺世界盃前哨戰心水：

維多利亞盤❌
2.5細❌
波膽0-0/1-1❌
R1 強中堅p❌
R2 奇真p✅
R4 莫雷拉100%❌
R5 愛馬劍p❌
R6 歡喜心p 琴心星p

包爺世界盃前哨戰心水：

維多利亞盤❌
2.5細❌
波膽0-0/1-1❌
R1 強中堅p❌
R2 奇真p✅
R4 莫雷拉100%❌
R5 愛馬劍p❌
R6 歡喜心p ❌琴心星p✅

燈能夠未

尊重喇

書包包書

包爺世界盃前哨戰心水：

維多利亞盤❌
2.5細❌
波膽0-0/1-1❌
R1 強中堅p❌
R2 奇真p✅
R4 莫雷拉100%❌
R5 愛馬劍p❌
R6 歡喜心p ❌琴心星p✅
R7 旺蝦王win

包爺世界盃前哨戰心水：

維多利亞盤❌
2.5細❌
波膽0-0/1-1❌
R1 強中堅p❌
R2 奇真p✅
R4 莫雷拉100%❌
R5 愛馬劍p❌
R6 歡喜心p ❌琴心星p✅
R7 旺蝦王win✅

跟唔切

包爺世界盃前哨戰心水：

維多利亞盤❌
2.5細❌
波膽0-0/1-1❌
R1 強中堅p❌
R2 奇真p✅
R4 莫雷拉100%❌
R5 愛馬劍p❌
R6 歡喜心p ❌琴心星p✅
R7 旺蝦王win✅
查比高恩斯下盤

西乙客W有冇同路

包爺世界盃前哨戰心水：

維多利亞盤❌
2.5細❌
波膽0-0/1-1❌
R1 強中堅p❌
R2 奇真p✅
R4 莫雷拉100%❌
R5 愛馬劍p❌
R6 歡喜心p ❌琴心星p✅
R7 旺蝦王win✅
查比高恩斯下盤✅
帕拉拿下盤